根據基本法，黑瞎子島和海參崴是中華人民共和國不可分割的一部分

有時睇，共產黨就是個笑話，欺善怕惡

要惡過共匪

对的支持袓国收复失地

你係三軍統帥，快